kermit tam 結他教學問題

有冇人係跟kermit tam 學結他
教得好唔好?
想報又驚中伏

教得好唔好就唔知
但佢啲譜有好多都錯

咁有冇老師推介下

你要彈D咩

條友咁都出黎呃飯食 我都教得啦
我做爛市教樓豬 $90一個鐘 教你c chord ok？

想學獨奏

唔好
以前報過佢嘅小班教學，雖然係好平，但點知去到先知原來有成八個人一班。呢家諗返嗰時就咁上網自學好似重好

除左自學 係咪得番琴行到學

友情樂器 自己上fb搵
肥佬教得幾好 跟過

係九龍東教 有興趣tg

跟過
去到係想學番禁chord手勢
點知佢話禁到發到聲就得

我朋友話佢行黎行去 是咪真

跟過舊登老師
G8電結
有夾BAND
好似拎過細獎
教我木結
都係咁講

我搵Jimmy Shum

上門私教
有興趣tg
jason767

認真，之前係登打士廣場定乜有間個呀sir真心教得好好好有心，雖然我三分鐘熱度 之後冇學，主要遠

但學左兩個月，真心覺得佢好好
個呀sir成個小肥咁既樣，不過型d
後尾見佢fb好似都撈得幾好
好似組左隊band叫帶菌者
但我唔記得幾樓了

話我打手都係咁話
細個去過好多琴行d人都hea教

但個呀sir好好，唔係尻俾譜你
而係問你想學咩歌
就算隻歌佢未聽過，都可以一堂內即刻彈到寫哂成首既chord俾你
感覺好好，唔會拖你時間
係佢度買樂器又俾友情價你